嘔完又嘔完又嘔

嘔完舒服一陣又再想嘔
好攰好想訓

又嘔
已經嘔到冇野出
仲要反胃嘔

好想幫你吞返佢

嘔空氣

巴打，試下飲一兩小啖寶礦力如果你屋企有的話，會舒服d，記住係小啖